(新手)高達GBO2

有興趣follow